老豆要返大陸 會唔會有事

屌佢老母大陸10號工廠要全部開工
搞到我老豆一定要返
雖然佢係和淺藍但係會屌9林鄭
希望唔會有咩事啦

下次投胎睇清楚

鬼蟈.. 自求多福..

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

gl

巨返港就隔離14日。且內地好險惡。命要緊只有一條，工可再尋過。三思啊！